要佔就佔機場，佔路真係冇撚用呢

其實佔路為乜？
次次都有兄弟被捕
又唔知幾時會有班黑社會出黎斬人
唔通真係貪型咩
我真係唔知有乜撚用

推

不要被仇恨支配自己

機場先係最對方弱點

好多鬼反對去機場
唔去機場香港人一定會輸

有勇既同時都要有謀

機場呀

812證明
人夠多
機場死撚緊

推返上黎

希望啦

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

上面呢幾個POST各位巴打我地都要一齊推

Push